初選點樣處理選民資料好似從來都無提過

一陣洩漏左送中
就係免費提供集中營名單
唔係叫你唔好投
而係想問下
究竟d 資料會點處理
等選民可以安心投票

中了 呢頭講完
個頭就走來沒收電腦

要捉 你呢個post都可以捉你了

點會呢
我呢個post擺明係嚇人唔好去投
同佢地目的一樣

唔想做p牌仔
遲d先del